[健身]比人地班人搞到我有少少想報力威健身

成日聽你地講力威健身 又健身又健心 又成日講wucfu wucfu 講到好似好堅咁
而我本身係肥肥地同有d毒 都想做gym操fit自己
比你地一人一句搞到我心郁郁想報力威
有冇有經驗既巴打可以話我知係咪真係有效有幫助

唔知一個連登MARKETING PACKAGE 要幾多錢~
十幾廿個ACCOUNT日日係度幫手宣傳

唔練胸唔練腳只練胸

如有天Gym Room正開 胡力威跟你示愛

唔係佢會教你健心嫁咩

我都想去

以前啲pt成日上網笑鳩力威，笑笑下變左宣傳，好似明將咁

多得你地

袋底推舉, 揸波掌上壓, 奶粉SHARE, 真係唔係個個接受到

敢於接受挑戰既
*BTW我諗起一舊水事件